有無巴打仲見過fx-50fh有得賣？

小弟唔見左部cal機, 但係又唔想用新款
有無巴打知邊到仲有

觀塘廣場閣樓有
不過賣緊差唔多四百蚊
有情意結可以去睇下既

二手要唔要 有我既靈氣 保你理科5**

咁貴

咁都有得炒

觀塘廣場實有 不過我唔信賣400幾蚊

pro少少嘅financial calculator都唔使400啦
dse程度嘅計數機邊會咁貴

點解唔用新款？ 價錢唔係爭好遠

好似新版啲字易甩色 我又覺得無咁靚

邊洗400蚊呀
我係元朗買都係210蚊啫

唔知屋企有無多，有多既話你要唔要

元朗仲有新賣

我打算如果買唔到新就買2手啦

唔係掛 而家連fx-50fh都炒
有兩部

同問

Detail

改良過，無初版50fh-II咁易甩

但好樣衰

推

又新街果間文具鋪有賣呀

呢部Fx50fh無出啦咩，點解有得炒
利申：有一部

真係$388

當年用3650p

計數機都有得strong hold

手持fx50fh有西屌